重覆占卜會否影響結果

想問下呢度有沒有朋友玩開占卜？重覆占卜其實係咪要以第一次占卜為準？

事源我失業好一陣子，最近找了一些塔羅師幫我看一下事業，第一次的結果是說我將會係一個月內找到喜愛的工; 但隔左一星期，我找了另一位塔羅師針對性問我最有興趣的工作會否有offer，點知答案係無，然後佢話我連帶半年內也不會找到起愛的工。。。

由於第一同第二次的結果差太遠，我又找了第三同第四個塔羅師占卜，佢地又話我好大機會得到我最想要的工作。但我依加仲等緊interview

我知重覆占卜，好似變左買野去唔同舖頭格價咁。但係唔同的人解牌的答案太不同，我都唔知信邊個好。。。。。。

唔怪得知你失業

心誠則靈，問完又唔信個結果，當初問黎做乜

會，除非你思緒穩定到卜幾多次都一樣結果

我第一次問係general 問事業，第二次問係針對兩份我最有興趣的工而問，不是因為唔信第一次結果。但因為個占卜師答完呢兩份工都同我無緣，佢再同我睇返整體事業運，但結果完全同之前相反 我唔知邊個岩，先引發我揾第三同第四個。。。

唉，我依加決定唔再理d結果，專心努力再揾工算。

寧願信埋啲鬼神野
不如用啲精神時間了解下自己點解一直無offer
重新執下CV練下interview對答

我覺得睇你個占卜
基於咩理論基礎
如果單純隨機
咁就隨機占中你既將來
如果係時間,陰陽五行,天體
模擬緊呢個宇宙運動
就可信少少
如果係鬼神既
個鬼神有幾勁
你又係咪可以同佢接通到呢

學術台講占卜

可憐夜半虛前席，不問蒼生問鬼神

因為班占卜撚整唔到兩次都一樣
所以就同你講只睇第一次占

所有結果加埋除以次數
攞個平均數 減低誤差

有無諗過係占卜根本唔準

又有人要上報比人呃西屌轉運了

蠢撚到仆街
等睇比樓上昆

信占卜 仲要玩4次

我自己以前份工除左main duties 之外，都有負責過HR的職責，你估我唔知D hr 面對1日100份cv 的甄選過程係點？

多謝提醒，你好叻